譚耀宗：Bno是國籍身份 不再視為旅遊證件

英國為持有BNO港人提供入籍方案，中央考慮不承認BNO作旅遊證件反制。全國人大常委譚耀宗接受傳媒訪問時提到，英國單方面放寬居留權，中方自然要作出回應，包括或讓持BNO港人不能做中國公民，更會影響港人永久性居民身份，以及不能持回鄉證到內地等。

譚耀宗說，中方作出彈性處理，本來即使持有BNO，只要不主動申報，仍可擁有中國和香港永久性居民的身分。譚耀宗指，現在未有明確公布條例，但根據外交部說法，不視BNO為旅遊證件，即當作國籍對待，可能不再可同時擁有香港永久性居民身份。他又指，中方不是在乎移民和人口流動問題，而是從政治層面和國安法作出考慮，到時如人大解釋清楚只是針對BNO，也未必涉及其他國籍問題。

OK 我要放棄支那籍了

而家仲需要咩

原來係為bno正名

其實而家有回鄉卡一樣去唔到

Avi需要大家幫手，有人喺fb扮佢發報假消息

一隻腳入撚左棺材仲要禍港

希望你d仆街仔係澳洲被送上電椅

BNO先係真正既回鄉卡

屌，我死都申報啦，變無國籍人士喎。直接攞BC

估唔到譚耀宗都係手足

手足 我唔係中國人呀屌

用回鄉證去中國=你是中國人
拎外國護照拎visa去中國=受外國領事保護

咁以後俾人問你係唔係中国国籍 係咪終於可以理直氣勢咁答唔係

利申：自古以來都係香港人

咁搞法, 特區護照一定被制裁.
五眼聯盟, 歐盟. 日本, 韓國. 一定取消 特衰免簽待遇.
特衰免簽待遇 將會平權變支那護照

支持有BNO 就收返佢間公屋

快d取消我

佢Up乜鳩？大部分護照都係代表國藉, 所以其他國家護照唔可以當做旅行證件？

唔好申報呀
申報咗係用唔到無國籍人士變BC條clause

OK丫

係咪吾洗交稅

違反人大1996年釋法

要報國安了！

I Love u 宗宗～～BNO一秒變BC

他又指，中方不是在乎移民和人口流動問題

我知，錢嘛

你咁講就得啦

喺咪終於可以同鬼佬講 I am not fucking chinese

關咩事

又旅遊証件，而家又變國藉，阿媽我好亂呀

屌 搵左十鳩幾年點樣退中國藉終於等到
明明就係你強加係我到先

今次真係民建聯成功爭取

但明明有bc既人都可以有身份證
咁bno變成bc 咁佢仲可唔可以有身份證
定所有有外藉都唔比有先

益左譚詠麟

the Secretary of State is satisfied that the person has not after he relevant day renounced, voluntarily relinquished or lost through action or inaction any citizenship or nationality
你申報就中紅字
要等佢主動剝你中國籍先得

我要脫藉
有bno無中國藉ar

麻煩派順豐上黎收返張回鄉証thx

藍思想：無咗中国籍你仲唔驚驚？
黃諗法：中国籍咩嚟？食得架？

咁你政府預定有大筆MPF會拎走啦

視bno為國藉咁係咪取消中國藉先
無左中國藉既bno 自動成為bc wow
中共打算一不做二不休攬炒英國？

咪即係同BNO升級?

今次真係要感謝党!

不嬲都係國籍來，係中共唔肯承認only

快d取消我香港身份居留權
我拎bno極速做英國人
加速主義好

2. British nationals

You may be able to register as a British citizen if you’re a British national and can prove that you don’t have any other citizenship or nationality.

You’ll need to be a:

British overseas citizenBritish protected personBritish subjectBritish national (overseas)

You’ll get citizenship ‘by descent’ if your application is successful. Your children won’t automatically become British citizens if born outside the UK.

今鋪真係成功爭取🎉
BNO 變BC 不是夢

唔可以有bno 做雙國藉但可以有外國護照做雙國藉

長遠睇黎變左香港人要拎中國護照
香港PR 要長久停留先有得續

大把高官有外國籍，佢地一係就一視同仁，全港都唔可以雙重國籍，否則市民有雙重國籍又如何？

有BNO 會自動無中國籍咁爽皮？
快D做啦咁

早幾日先話唔承認 佢想推翻中央決定

我都唔係好明佢講咩

推翻中央!? 叛國!?

真心問，係咪得中國無得放棄國藉？

利申 唔放棄 ，愛國愛港

睇黎佢都幾想支那死

點申報?

一直都話BN(O)係一個身份
本質唔係本護照本身
而係英國喺97年前俾申領BN(O)嘅香港人嘅一個身份
係中共先咁撚戇鳩話係旅遊證件
而家又話唔撚承認之前自己只肯承認嘅嘢
好啦 你咪唔撚好承認囉
呢個身份大把人有
甚至擁有其他外國國籍嘅人都大有人在
係唔係想驅逐晒出境？

拎BC係香港住夠7年
你又係要比3粒星

係咪話我有bno又唔放棄bno就唔係中國人

action 應該係主動放棄

咁佢個仔係唔係香港人?

BNO從1987年開始已經係國際承認嘅英國國籍。

又話係國籍拿?
之前唔係一直話BNO 只係旅遊證件咩

你不如望吓黃世澤點講啦

BNO 假如無咗香港永久居留權會點？ 黃世澤幾分鐘 #評論 20200730

嚴格嚟講如果佢迫你二揀一都係lost through action
一定冇BC
所以要英國做嘢

香港人拎bno -》有國安法考慮
香港人/鬼佬拎其他護照-》唔會影響國家安全

如果一炒中國公民
即係變英國公民啵

連6年都節省埋, 直入BC

之前黨安法佢係咁放流料, 根本佢都唔知主子想點

今次真係被英人

即係佢話晒事

成班on9，佢而家係迫班無能力移民既放棄bno，剩係講你自己有撚用咩

唔洗移民 一晚變左真英國人
好撚感動呀屌

邊個知你有冇BNO
尤其你冇用過BNO出國

我有啊你估下邊班交稅多d

咦 bno好似係
如果無國籍會當英國籍？

諗諗下果班97-02年既手足都幾撚慘
留係到等入集中營
將來投票又唔夠藍絲多人，不過我諗都由中央任命

哦! 咁我就唔洗再怕拎唔返mpf了
thx

Show blocked user

出名五毛黎

係就快
唔使我左諗右諗
可以去英國捱

結婚 留學 working holiday再諗方法

我如實申報都唔得？
又唔係主動去取消國籍

原來是手足

Hi，我係英國人呀！（雖然無BNO）

警嫂日本之旅byebye

直接打爆英國人口，睇你食得幾多
正

日日出黎鳩up
你太監黎嫁炸
唔好估主子心意啦
到你話事咩傻鳩

英國：保護僑民，我要出兵香港

攞回鄉卡其實要申報「其他護照」供「參考」

一時一樣

幾時取消埋97前公務員長糧

搞清楚 佢係取消你香港居留
但無話取消你中國國籍

係就快 唔好等下個禮拜

大家唔應該覺得無所謂，唔好覺得英國會接收就無問題

我哋由出世開始就擁有香港人呢個身分，並唔係共產黨賦予，我哋更從來都無話過要成為中國公民

香港人呢個身份，點解可以隨便俾共產黨話取消就取消呢
。我哋喺香港一直都盡咗公民義務同責任，當然有權利享受香港人應有福利

如果共產黨真係取消香港人身分，根本係好嚴重嘅問題，要推上國際舞台話俾全世界知共產黨點樣將香港人趕盡殺絕

但其實咩係申報? 點申?

取消居留權等同驅逐，就係英國內政大臣彭黛玲父母係烏干達嘅遭遇。

但點會咁好死送你一程
之前傳過中國想改國籍法都係
有雙重國籍 只會取消權利 但國籍同義務會保留

佢係搏英國唔敢接收300萬人

譚詠麟已成condom

Visa fee好貴 不去了謝謝🙏🏻
（曲）

好呀，一撚啲都唔想估中國公民

Ethical cleansing
真係變新疆

係時候搞搞佢

香港唔再俾雙重國籍

加速師

連選舉被選舉權都無了，留下只係香港市立再教育營。

迫不及待

宣布未啫喂 有BNO就取消支國藉 講啦喂

澳門人有葡籍咪一撚樣有特區護照

問題一：無左中國或香港籍，mpf係唔係立即可以拎走？
問題二：如果300萬人立即變成BC，英國係唔係可以用保護僑民，重返香港？

點睇都係著數，求人大取消bno擁有者之中國籍。

終於唔洗被做中國人

根據大陸國安法, 你冇權放棄

我係英國人呀hi

國際公約喎
自己匿埋改國藉法 有咩用

就當20萬人走，一人拎30-40萬MPF走，果度都唔少嘢㗎

等佢驅逐我

原來我不是中國人

強國同西方民主社會決裂，習帝發難會去到盡，直接限令雙層國籍72小時內離境，否則國安移送集中營，唔會俾時間賣樓同挪MPF。

多謝你呀...我比人屈左係中国人好耐啦...我成日都解釋唔到...多謝...多謝....多謝...

利申, 97前我真係有感動過自己做返中国人, 我記得個時老師有比本基本法書仔我地, 入邊有D公仔咁 (咩港人治港), 又教我地咩中国四大發明咩飛機火箭都係中国人既火藥先做到個D, 我個時都好開心。

但見到支蝗入左黎係街疴屎我就覺得我同呢個国家係咪真係有親戚關係......

bc係旅遊證件，bno是國籍身份

高官嗰啲係旅遊證件嚟㗎

召奐說好的基本法腐乳呢
永久居民呢個身份話無就無⁉️⁉️

九七前入職嘅都係港英餘孽 全部國安法拉鳩佢哋

到時如人大解釋清楚只是針對BNO，也未必涉及其他國籍問題。

只准狗官英美澳加籍
不准市民BNO呀

中共話冇事 即係有事
不在乎 即係在乎

居英權又冇事?

留名

#HKisGB

佢連火車頭都冇睇, 剩係睇身份證

講錢傷感情
交稅個陣咪 首先你係蟈人

居英權點會有呀，成班建制拎晒外國籍，條仆街譚耀宗2個仔都有澳洲護照

其實有無諗過佢唔會比你拎
MPF支港話事 我估留錢不留人

個問題係我申請左你都唔知啦，得英國佬知

根本就無旅遊證件呢樣野

大家唔使咁認真

港共：淨係BNO唔俾
吹X漲呀？

太好啦
終於可以大大聲講 我係英國人呀hi!

細b:cga是港共認證

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

永遠都係得中國呢d 垃撚圾國家先咁鐘意拘泥於呢d 戇鳩野度

BNO變成無國籍人士直接拎BC!

跟手同而家BC一樣有身份證

英國都未做到佢就做

問題佢人有沒bno?
不過bno一晚變bc真係正

我係英國人呀屌你

如果唔做中國人既話我無所謂，但失香港永久性居民身份既話即係點？
即日遞界出境？

咁d bc 呢

BNO一秒變咗BC，變咗持BC+香港身分證，佢點check你本BC係點嚟？
諗個個都on99

2013年我補領身分證
個職員話有bno就填英藉
所以不嬲都係國籍身份
只係近年啲運動太多
變左要政治正確

要你交文件證明本BC非經BNO拎番來
你依家用BC退出中國國籍
入境處都要你證明你本BC
唔係居英權先有
佢先會批你退

我信佢敢做
咁搶錢法本來唔諗住走嗰d都會一齊走
我都唔知究竟港共做野係諗唔到後果 定係唔會諗後果

英文既旅遊証件係解 好似US passport 卡阿
同將來EU ID 卡
香港發出既DI CI (97前）同DI 就係中共所謂既travel document

其實我想問，國籍同香港永久居留權好似係兩樣野嚟

等你承認等左好耐

澳洲冇事

求之不得！

BNO快變BC

咁要直接派BC 喎

佢幫d藍絲歸英

媽好亂吖

即係主動幫bno轉 bc, 呢鑊真係要支援wor

Ethnic*

好多人都等唔切終於可以脫離支那藉，希望唔洗做第二個李波

如果拎英國護照去中國要點搞？

Push

香港永久性居民身份同國籍都無關係

不過是但啦

媽啊我終於等到可以脫苦海既一日

條友真係唔識㗎喎

文化唔同，價值觀唔同，國藉又唔同⋯
我唔撚係中國人呀

依家唔係我唔要中國籍，係佢想禠奪我，我冇主動退出中國國籍

問題係佢到時點分邊個係真BC?

放棄乜撚？香港人循屬地主義得到嘅身份畀人褫奪咗，咪變國際人球，點樣趕人走？支共咪重頭痕？

唔好問點解
根本係非理性嘅
話唔定過多十幾廿年見你地撈得幾風山水起 大陸又等錢洗
又話血濃於水 畀番歡樂卡你

其實佢幾時退休。身體都唔掂，遲D行路都有問題。好心就安享晚年啦。

你噏乜撚嘢呀，係咪想倒米？

成班支那高官屋企人外國國籍真係好撚好笑

香港獨立 唯一出路

我係英國人呀屌

係代英國政府發言頒布 bc

垃圾

有三粒星身份証點解冇居留

拎美加澳妞passport果班呢 唔好淨係針對英國喎

咁正，咁就攪到英國直接派BC俾有BNO既人

要多謝佢添呀，有Bno既人有BC

BNO不嬲都係國籍

中國點講話知佢 重點係英國當唔當你係無國籍

俾藍絲睇的

耀宗BB

我自古以來都係話自己係香港人

雙國藉又點
日撚日出黎吠 以為咁會驚？

bno變返bc，就可以拎返身份證
照道理嘅話，其實要澄清埋有其他護照可唔可以有香港身份證
呢啲要做就要一套咁做，點會剩係針對bno

不過如果係咁，身份證就變咗國藉身份
講得出嗰個到底知唔知身份證個定義係乜，問下入境處先再9up好唔好

藍屍嘅智商好難明白

喂係就快，5+1都唔使等

無咗hk id咪攞唔到...已經證明唔到係本人

呢條友死未

我每次見到佢個心都忍唔到唸
啲唔撚化既老而不仲擺係度未死真係罪黎

講明只針對bno，其他國籍無問題，可以做得核突到咁，支那有乜做唔出

你認為佢哋唔搞你mpf

廢老譚

佢搞香港人
自己仔女就享福

上岸藍絲先最多有另一個國籍身份，咪攬炒囉，嚟吖笨柒

簽visa 應該暫時仲有10年簽果d
但你係中國發生咩事
都未必代表英國領事保護到你
只要你或上一代係中國到出世
都當你中國人

如果真係變bc真係要多謝佢

針對BNO但唔針對五眼國藉

史上其中一次最快入藉申請

2020係極速主義年

lol

當年烏干達都凶左幾年，今日香港十三個月就搞掂晒

到時香港變漁港

HKID 其實唔係國藉
除非佢認為香港係國家啦。。。。

只要你黃皮膚黑頭髮都係中國人，理得你攞咩passport

加速主義好

支持呀 順利收埋藍屍同班公屋賤種皮

幫緊你脫離支那藉喎，條友擺明係手足

咁我唔岀聲，唔揀，ignore佢，佢係咪會自動renounce我個so called中國藉? (當佢冇癲到用槍指住你)
戴頭盔先，乜都唔識

單一國籍睇下邊個死先

譚耀宗說，中方作出彈性處理，本來即使持有BNO，只要不主動申報，仍可擁有中國和香港永久性居民的身分

你點知我有

黨話有就有

黨話無就無

釋法未得 將隱瞞英國國籍納入國安法條文

求之不得呀

我想舉報d有BNO的黃屍 踢佢地走

準備舉報唔好俾佢地有中國藉

黨一到無理可言時

就會話這是中國大陸的內政

機管局應該有護照資料

根據佢講法，你揸住都BNO都唔得？

咁算唔算佢逼你放棄中國藉
我要做支那人呀，我要共享支那榮耀

官員家屬揸外國護照應以身所則

因為佢自己都有囉

Bno出事，bc就無事

支持譚仔

佢話取消個香港居留權
無話取消得香港籍/中國籍
所以你一樣要交稅
但無投票權
即係對佢有利時，你是中國人
對佢無利時，你不是中國人
個燈制可以不段隨意開關

除咗係驚香港人拎mpf走外，會唔會其實係驚拎mpf時，發現原來無錢。

你痰罐宗應直接啲講，唔俾人拎錢味算囉。

我無居留權係咪即刻踢我出境先
即刻變國際人球喎

基本啦

譚生話有申報有bno就自動取消中國藉+居港權
到時就可以向英國申請bc

民賤聯成功爭取BNO變BC

[size=4 A big mess on visas is coming!!!!!![/size=4]

犬決會好好多

點解冇記者問吓佢點睇你屋企人有澳洲國籍又可以做香港永久居民？

之前嗰條咩田飛虫咪漏咗口，話唔可以俾外國淘空香港嘅人同錢之類

淨係針對BNO
BC冇問題

小學雞治國真係有一手

其他外國國籍就可以住香港?
BC又可以住香港?
BNO就唔可以?
小學雞治國?

嘩咁睇怕仲多人攞BNO

佢講完成村人去哂攞mpf

淨係條仆街譚耀宗2個仔都有澳洲國籍

咁bno轉bc囉，轉左bc又番來香港住

終於唔駛難cut過有線了

咁澳洲應該都出黎講，有支那籍既人唔可以有澳洲籍，一經發現，充公資產同註銷澳洲籍。
全球都一齊咁做

咁葡國護照呢？

點解只係針對BNO?

返中國比人屈叫雞叫鴨 不了

有國籍點會無得居留？

唉，你矛吵啦

譚耀宗經常跳出嚟發表極親共觀點，其實係國家劇本之一部分，主要是搵土共9up試水溫，睇吓有冇太多國際反對聲音，如果有，就會搵張建宗，湯家驊之類反駁譚耀宗

快啲除中國藉ok?

加速加速gogogo

這是甚麼新時代特色社會主義

即支那承認BNO

痰尿盅條廢老好撚煩

特首選舉候選人林鄭月娥接受《am730》專訪時提到，丈夫林兆波及兩名兒子林節思與林約希至今仍擁有英國籍。她稱和家人於1990年透過居英權計劃取得英籍，「嗰個係所謂多一個旅遊證件嘅啫，我唔覺得佢需要放棄。」

BN(O) 已經係啦
取消你中國籍即係送你去英國
取消你居留權先係迫你放棄BN(O)

如果keep住你中國籍 拉你都唔到其他國家出聲

國籍還國籍 居留權還居留權喎😂

歐盟日本韓國取消特區護照免簽啦，得返亞非拉比愛國藍屍港女港嬸遊行

有啦 去入境處有得搞

連中国都承認既英藉，我感動到想喊

就係好奇想問 乜永久居留權可以取消㗎咩

我諗你唔會天真到以為改terms要問過香港人掛

支共改法律快過煮個杯麵啦，連人大式問有無人反對都唔洗

按照佢嗰logic
bno係國籍身分 就有可能喪失香港永久居民身分
乜香港唔係不嬲可以雙重國籍嘅咩？
咁樣現時擁有雙重國籍嘅香港永久居民，不論邊個國籍，又使唔使取消香港永久居民資格？
定係又需要「特事特辦」？

咁樣會拎到人唔想走就真
走左無左幾百萬mpf
乖乖地留係支港做隻豬就比留幾百萬你

可能咁
冇香港居留權，姐係唔係香港居民
所以你唔會享有基本法講嘅出入境自由
既然係咁，你就唔可以離開香港
所以會唔會係，取消香港居民身分為名，限制出入境為實

法律觀點上一個無居留權的國籍其實唔可以算係國籍
BNO 都係用香港居留權扮野過關....

8 月11日, 開人大會議,
好可能加特別會議. 將BNO 納入議程 , 提案釋法.

其實好撚怪
香港永久居留權不嬲都容許其他國籍架喎
例如啲鬼佬住夠7年都可以拎居留權
(當然佢針對BNO 特別係BNO持有人先唔可以有居留權吹佢唔脹 又要釋法)

易地而處 佢依家咪當你有英國居留咁去處理
變成有英國居留權既中國國民 但無香港居留 你又拎唔到英國福利 迫你放棄BNO
好多人呢刻都未有準備走 可能就會被迫放棄

我地既BNO國籍係overseas 唔算係本土英國國籍。

BC來了

問題就係國際觀點就會認為你係中國任何地方都無居留權
變成 de-facto stateless 而合乎 BNA1981 4(2) 的要求登記成 BC
BNO 本身岩岩過關係因為 observations 上面果句有身份證同香港居留權

咁做咪盞柒出國際，人哋更加肯定你係法西斯國家，同埋你撚知人有BNO 點執行

無BNO，好慘無得脫籍

人地幫你爭取英國國籍 仲唔多謝人

共產黨話點就點 點到我地d星斗市民理
龍門任佢搬 搬唔掂就釋法 釋唔掂咪改基本法
共產黨永遠係贏家 一個視法律為無物既國家
仲有咩可以番戀 大家睇開d

比你發撚現在
巴你處境好危險 meme警察is watching u

中國依家鍾意就釋法，鍾意就立條只係適用香港嘅「全國性」法律然後加入基本法附件三，再override 基本法某條文，完。

港版國安法一樣係咁做，要照辦煮碗做多次對中國黎講有幾難

去到，係強制去到好入同唔包回程姐

BNO係英國本土國籍，無需要拗，英國現時嘅國籍邏輯就係你有英國護照英國國籍，唔等於自動賦予居留權。

只有BOTC先唔係本土國籍。

應該係section4B先啱？

咁就放心晒 譚生講得即係基本法賦予

BNO 不嬲唔係英國本土國籍，無需要拗。講到明係Overseas，只不過比BOTC 多左本土國籍有既rights. 本土國籍無居留權完全唔係西方既慣例。

英國居留權係BC同少量1983年前喺英國有居留權嘅英聯邦公民先有
immigration act 1971 寫得清清楚楚

係唔係會驅逐幾百萬人出境

依家佢咪就係當英國比條路你 = 比左個居留權你
如果會跟足法理就唔會剩係搞BNO啦
佢都講明 只係反制英國

既然講簡單嘅唔明，咁我就要更正。所有英國國籍無本土與海外之分。如果有，唔該係1981年英國國籍法、1985年香港法案、1986年英國國籍（香港）令搵出黎，唔好同我講個名寫overseas 就當唔係咁你真係唔識乜嘢叫英國國籍。

而你對BOTC嘅認知就證明咗你唔識，咩嘢叫「多咗本土國籍有嘅rights」？BOTC 英國海外領土公民只賦予佢哋所屬嘅BOT英國海外領土嘅公民權，唔包係英國本土嘅權利，要本土嘅權利就用BOTC身份拎埋BC身份先可以用。

至於乜嘢本土國籍無居留權唔係西方慣例，只係你幻想西方國家乜嘢都好，定係你就將英國從西方國家撇除出去？我唔知啦。

英國嘅國籍邏輯就係有護照有國籍唔等於自動有居留權，你點駁都唔會變。

未用過應該冇

睇咁既發展呢個機會相當大，尤其是呢半年全球航運交通出入境差不多停頓既時期。

臨走前提取所有mpf戶口資金，兼自動取消蝗籍

唔好意思
我本bno不嬲都係寫british national

幾時dq佢澳洲籍?

英國國籍絕對有本土與海外之分，BNO寫到明係Overseas 同有immigration control。個名寫明係Overseas。唔係 Overseas 咁寫出黎做乜？唔好死拗。

有關BOTC，睇清楚我既reply.

同埋你有無例子係西方國家有citizenship 而無residency? LOL

英國海外國籍咪無居留權囉。

我講英國國籍就當然係講上面三條同BN(O)有關嘅國籍法，係一個國籍同公民權利分開計算嘅國家直接將IA1971下嘅規例擺埋一齊講係你再自創格硬分本土海外。

都係嗰句，英國係唔係西方國家？

英國現時嘅國籍邏輯就係你有英國護照英國國籍，唔等於自動賦予居留權，無可以討論嘅空間，我講第三次，你唔明嘅我每次回覆我都係講同一句說話。

佢咁樣充公資產都做得出
原本唔諗住走的資金都會走哂啦
佢呢邊留到幾百萬
另一邊隨時走幾千萬
到時港元個匯率仲頂唔頂得住都係問題

鬼佬好撚天真㗎唔搞到佢地就無事
佢地無我地睇得支拿咁透
唔係邊到黎咁多鬼佬奶共

如果hold住一本bno 入英國
短期內成功申請入BC 坐5年
批到你就可以有永居 永遠可以係英國住

你拎bno 入英國 唔整BC 唔成功坐完移民監
你都仲係BNO oversea隨時有變趕得你走

講左幾多次，英國有香港人申請過BNO record ，燒左本野去到都入到藉。

根冶方法係攻打英國，中英開戰是出路

譚生諗住幾時實行呀請問？到時英航要安排大量加飛英國班次接國民回家架，早啲宣布啦！

多謝幫bno正名 終於唔洗俾人屈做支那人

係呀，有5+1前同5+1實施後都係一樣，5+1無改變過BN(O)本身嘅國籍地位，只係畀張5年嘅簽證你，五年內留得低無犯法生活到咪轉ILR。

而家請我都唔去lu 隨便你

譚工賊又違反基本法，不過基本法都係龍門任搬

持中國國籍的香港居民，在取得外國國籍後，或即將取得外國國籍時，會否喪失中國國籍的問題，需要根據《國籍法》和《解釋》來考慮。要特別指出的是，《解釋》第一段規定，凡具有中國血統的香港居民，本人出生在中國領土者（含香港），以及其他符合《國籍法》規定的具中國國籍的條件者都是中國公民。因此，只會在他根據第五段規定，變更國籍的申報獲得入境處處長批准，或他按《國藉法》第十一條作出的退出中國國籍的申請，獲入境處處長批准，他才會失去中國國籍。

香港有樓唔賣就即使冇得返港＝共你產

因為中國本身唔承認喺香港既外國國籍公民，白紙黑紙寫明既，譚工賊想昆九人定想搬龍門

全 國 人 民 代 表 大 會 常 務 委 員 會 關 於 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 在 香 港 特 別 行 政 區 實 施 的 幾 個 問 題 的 解 釋
（ 1996 年 5 月 15 日 第 八 屆 全 國 人 民 代 表 大 會 常 務 委 員 會 第 十 九 次 會 議 通 過 ）
根 據 《 中 華 人 民 共 和 國 香 港 特 別 行 政 區 基 本 法 》 第 18 條 及 附 件 3 的 規 定 ， 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 自 1997 年 7 月 1 日 起 在 香 港 特 別 行 政 區 實 施 。 考 慮 到 香 港 的 歷 史 背 景 和 現 實 情 況 ， 對 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 在 香 港 特 別 行 政 區 實 施 作 如 下 解 釋 ：
一 .
凡 具 有 中 國 血 統 的 香 港 居 民 ， 本 人 出 生 在 中 國 領 土 （ 含 香 港 ） 者 ， 以 及 其 他 符 合 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 規 定 的 具 有 中 國 國 籍 的 條 件 者 ， 都 是 中 國 公 民 。
二 .
所 有 香 港 中 國 同 胞 ， 不 論 其 是 否 持 有 「 英 國 屬 土 公 民 護 照 」 或 者 「 英 國 國 民 （ 海 外 ） 護 照 」 ， 都 是 中 國 公 民 。 自 1997 年 7 月 1 日 起 ， 上 述 中 國 公 民 可 繼 續 使 用 英 國 政 府 簽 發 的 有 效 旅 行 證 件 去 其 他 國 家 或 地 區 旅 行 ， 但 在 香 港 特 別 行 政 區 和 中 華 人 民 共 和 國 其 他 地 區 不 得 因 持 有 上 述 英 國 旅 行 證 件 而 享 有 英 國 的 領 事 保 護 的 權 利 。
三 .
任 何 在 香 港 的 中 國 公 民 ， 因 英 國 政 府 的 「 居 英 權 計 劃 」 而 獲 得 的 英 國 公 民 身 份 ， 根 據 《 中 華 人 民 共 和 國 國 籍 法 》 不 予 承 認 。 這 類 人 仍 為 中 國 公 民 ， 在 香 港 特 別 行 政 區 和 中 華 人 民 共 和 國 其 他 地 區 不 得 享 有 英 國 的 領 事 保 護 的 權 利 。
四 .
在 外 國 有 居 留 權 的 香 港 特 別 行 政 區 的 中 國 公 民 ， 可 使 用 外 國 政 府 簽 發 的 有 關 證 件 去 其 他 國 家 或 地 區 旅 行 ， 但 在 香 港 特 別 行 政 區 和 中 華 人 民 共 和 國 其 他 地 區 不 得 因 持 有 上 述 證 件 而 享 有 外 國 領 事 保 護 的 權 利 。

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

之前有個客喺巴基斯坦人 95前香港出世有bno同巴基斯坦passport 之後佢申請放棄巴基斯藉 因為咩國際法 任何人都唔可以喺無國籍嘅情況下 之後寄信去passport gov uk搞直接變BC